做緊天仁 你問我答

如題

有咩茶最值得飲，不要奶茶。 我平時飲開蜂蜜綠茶加珍珠

913 普洱 烏龍都不錯

32$買左杯草苺乳酪綠，個店員話冇得少冰，跟住比成杯冰黎

跪求綠茶乳酪食譜同份量
真係好好味但自己喺屋企整過幾次都整唔啱d份量/味道

In part time 幾時有通知